好撚q啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

講撚咗唔撚係囉屌你老母死煩膠

我有份整

俾個good我

中秋都要俾人屌老母不孝子

嬲嬲豬牙

打撚死你

原來樓主比人捽lin頭唔反抗

佢粒lin 咁撚大粒

我平時都會喺我屋企或者去人地屋企同啲朋友飲下洒吹下水 我一直以為大家friend底就唔會做啲咩
但係有一次我同兩個朋友(一男一女) 喺我屋企食完飯飲多兩杯wingwing地 我就喺梳化訓左一陣 訓左大概個半鐘我就開始醒 我feel到有隻好暖既手喺我個肚上面遊走緊上緊去 咁我就偷偷一望 我見到個男仔喺我後面攬住左我 個女仔坐喺我個頭隔壁同個男仔傾緊計 我唔知點做 所以就郁一郁縮埋左一舊 個男仔就不停摸我背隻同肚 之後過多陣就越摸越上 伸左隻手入個bra到捽我粒lin 又企圖想除我bra扣 仲係咁摸我patpat同用手隔住條褲細細力插我下面
個女仔全程都無阻止佢 我唔知佢見唔到定點

我真係當佢兩個係好朋友 但係我宜家心情好複雜 以後唔知點面對個男仔

正臭雞

紅棗咁大粒

呢樣真

中秋come?

上連登唔覆wtsapp

盜墓者羅拉有男神bb 你份拍
我會入場睇的

?

你得183 我男神185
你咁撚瘦 我男神sporty 多多聲